點解唔直接一早叫食肆停業？

上次派錢小型食肆派8萬/大型派20萬
如果今次搞咩最多4個人一枱，好多都話暫停營業
派得少過上面個數，D老闆一定唔滿意

政府一早叫食肆停業14日，再派錢一定少過上面加埋個數

原本可以：叫食肆停業14日（派一次錢）

政府：有武漢肺炎經濟差 派錢
最多4個人一枱 派錢
遲啲肯定叫食肆停業 再派（派三次錢）

琴晚講完今晚實施，派錢又唔見你咁快，買4人枱都買唔切

今朝有個師奶想搭檯我立即屌走佢

我見到一對父母同三個仔女要分開坐

咁其他行業呢？

留條路比商家/藍店執生

政府唔肯磅水

應該問點解唔一早封關

要出禁制令先得
但政府除咗對付示威之外唔想出禁制令
話之你地死

點解要買枱？

十人枱都可以住4人

父女
母子子
會唔會好d

五毛收嗲

例如酒樓/餐廳原本有4張十人枱可以坐40人，但依加坐得16個人

一張十人枱可以換 2張 4 人枱 ，可以坐32 個

因為唔想賠錢

就係因為咁所以要賠更加多既錢

7婆有腦架咩

強制停業然係派錢，呢個做法基本上係最可行

幫手交租同免水電呢啲唔使講一定嫁啦，但人工佢肯唔肯幫手俾呢？參考英國出八成糧其實都算合理

做生意包賺㗎？
我理撚得佢哋含撚
一齊攬炒啦

零售業下個月派8萬

派錢俾d食肆又咪係老闆袋哂，你估佢會分俾員工咩

佢停業都唔會繼續出糧俾伙記，但係一停就好多人失業，又係死基層員工

食野好快,10~15鐘跟住咪合併囉

仲有好多行業喎

直接緊急法叫壓業主免兩個月租仲撚好

因為實問政府攞錢，而政治亦應該要俾，例如禽流感殺雞都有錢拎啦

應該傾緊，今次派錢明顯派得好鬆手，又派得多

果班所謂基層咪又係撐警撐政府，由撚得佢地死啦

其實有好多手足都係基層人士既，係果d餐廳新移民阿姐先係藍姐

因為一早封關班大陸人冇左逃生門，又點播毒到全世界呢

而家全世界都有幸感受共產鐵拳，多撚謝中共

林奠根本on9

中共倒台
唯一出路

真停業要回水畀商舖
柒婆個明日大嶼就唔洗再諗

政府要留返錢進貢共產黨起大白象

靠疫情洗白政權！

淋奠治下的社會撕裂

雖然唔食麥當勞
但用嚟做例子
你肚餓會食$25餐醫肚

林奠話要睇情況再決定用咩方法
入到麥當勞，食包中薯$14
仲未肚啱 食個包$11
想飲杯可樂$10

屌你老母 原本付出$25代價就得
依家要俾$35

只可以做50%客，檯數少左，中小企頂唔順，唔比炒人，迫你摺
中共全面進場

加強巡查 = 針對革命派

唔係個個黃嘅都有得讀大學做上流社會

因為政府要賠$

只要唔洗一下賠太多錢就得，佢隻眼只見到前面一尺，會覺得每次賠少佐

張宇仁講過飲食界願意停業，政府幫手出糧就得

嚇撚傻條柒婆

歧視呀
人道理由呀

人道理由用得唔啱就係膠

因為政府無承擔
叫停容易俾錢津貼難

因為叫停就要資助 補水或者幫商戶同業主deal 減租/免租
唔比坐咁密差唔多等於比食肆開門但唔比做生意
咁交唔到租唔係政府問題而係租客既問題
利申 蚊型食肆負責人 準備嘔錢出嚟交租出糧

如果啲仔女唔係太細個
食飯都要父母幫手嘅
咁樣分開坐啲仔女仲開心

條柒婆係低層次過約翰遜，人地政府肯幫企業八折出糧，前提係唔可以炒個員工，而嚮大型災難面前，錢個重要性會變到好低，只有資源先係王道，例如醫療物資，糧食，衛生用品，黃金，燃油

仲未信服？人地陸續停止出口糧食，邊個要你啲錢

其實舊錢聽落好大
如果佢唔比開門人工同租照比
廿萬都係頂個零月開支 仲要講緊細既食肆
大既酒樓嗰d 廿萬大約個零星期就燒埋

agger
外國都停緊

鋪租貴既害處

業主照收租！理閪你

之前蘋果流出份文件都睇得出，林鄭根本無心抗疫
做既野全部係為左助選

忍唔住留一留言 上次果幾萬 係香港地 一個月租都唔夠交 矛頭係政府 唔係我地小店

食肆黎講真係唔多，但零售業有br，租間幾千蚊工廈鋪已經有8萬，夠交一年租
身邊識幾個人，租樓上鋪仔做local生意，最近雖然少左人黎買野，但就多左網上賣野寄貨，生意影響其實唔大，無啦啦多8萬不知幾咁爽

簡單 因為政府唔想比咁多 而家係比你做生意但係坐一半人一間比幾萬就解決

如果係政府叫人唔開要比仲多錢
執法人員都要出糧㗎 買Gear又要錢政府當然唔想加大支出啦

停左就要幫佢交租金
政府唔想幫佢交

聽蕭生講停哂飲食政府先係補貼幾百億一個月，政府有2萬幾億唔撚用留番黎起大白象

要收租

食肆停業啲社畜返工都無飯食會痴線. 不了

會比人插死佢

唔得因爲以家舖頭最多坐一半人 唔可以超過

政府唔想派錢

利用庫房/納稅人錢操控商業
一時派錢俾你，一時揸你春袋
目的要你順佢意

或者靜係做外賣

唔夠膽

d食肆買唔買得切消毒液同探熱針

你睇下武漢包機班人竟然話多謝工聯會

認真問 食肆停業 香港人食咩
唔係個個家庭會煮飯
逼曬啲人去街市一樣仆街
淨做外賣 租又照交 店主肯唔肯過你

咁樣係唔得

我同業主講減租
佢同我講我咪有廿萬囉 就唔肯減 好撚閪

咁總有人得益
識條友做類似唐記嗰d 舖頭成個疫情生意不跌反升
十幾間舖再申請正苦 派都派左百幾萬比佢
但咁唔代表正苦唔洗做d 野去救市
仲有問題係正苦d 防疫做到半天吊
一路好多黃食肆（包括我）都係靠自己
量體溫 唔做中國人生意 提供搓手液 撲消毒藥水清潔舖面
有邊樣野正苦係有資助或者任何幫助
到今日無啦啦話要隔1.5 米 我間舖得個十幾個位咁你即係叫我唔洗做啦 跟足你個指引 我坐得6 個人
我點出糧點交租

一係佢封埋中國關 4月頭唔好比班鳩鐵落嚟
咁佢一蚊資助唔比我都服
正苦一面話要抗疫一面又放中國人入境
點解我要因為佢鳩流流而輸一大舊錢

你講得岩啊 對啲小店黎講 8萬分分鐘多過營業額
但員工呢 手停口停 真係得啖笑

因為要返工囉

未撚信曬佢

因為又想人地停 但唔想賠錢

正苦唔想賠錢

連登咪大部份都係基層囉死蠢

咁其他行業返工咪日日帶飯

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

咁多上流係黃就唔會搵到咁啦
條友真係on9

點解唔一早踢走香港免成國家負累

停你業搞到執笠,係政府既錯
限你堂食人數搞到執笠,係你經營不善

上次只能招待牌照列明 最高容納人數的一半
換咗枱都冇用

政府從來都係跟人做

唔係話一齊住可豁免？

一早講左 派唔派錢都係執笠
不過派左都好過送中嘅

今晚先實施喎

政府講到一舊舊，可能D員工以為實施左

連登仔；生咁多抵撚死

最後係母子子女 一檯
老豆做孤獨老人

因為無停工 如果停
咁開工人士食咩？

大間先有1.5米距離

細間咪得外賣..

支那逃生門出入口

因為疫情未FC嘛.
你知啦,除咗法西斯軍警做嘢靠老作/屈而唔使FC外,其他各式人等都喜歡FC, 就算當勞親都真係要等疫情爆炸先算係FC咗有件咁事,先會開始對應架. 珍珠港係要發生咗,可以FC,所以先開戰. 家下中國病毒武漢肺炎,仲未FC到,乜都唔做得架.

住所之內就算你群P都冇人管

呢個組合會係香港人普遍諗法
老豆自己一個

停左好多人好麻煩

投資不嬲有風險

因為叫人停工政府要揹數
政府唔想揹